和理非撚唔肯行頭俾黑警打既話，邊會有感召力？不如返屋企啦

我睇好多用和平與愛會感召世人既人，都會肯自己捨身檔子彈，用身體保護世人，甚至好似耶穌咁願意釘十字架，所以宣揚用和理非感召市民既人理應要做到呢d事，冇理由一疑似有d事就叫人返屋企，或者自己失蹤，果d叫古惑仔，甚至叫懦夫

倒返轉，勇武派就唔同，佢地除咗有班人可能衝動d會做最前線工作之外，勇武行動派仲有好多職位，有突擊，有暗地裡做事，有奇侵，圍攻，唔一定需要事先張揚俾人見晒樣咁行動，都仲未計未身行動派都有個職位係軍師，但此職位係要有人buy，唔係你話係就係

結果全部都係軍師

樓主邊到買到槍

今晚同你交收

和理非可以令全世界支持你
暴力不成功便gg, 你有冇見外國人會支持魚革？

認真，齋行唔會出

真係衝先會出黎

共產黨都好支持敵人只係識和理非

唔好激嬲共產黨 激嬲左佢 送中法必過

Agreed

智力得個位數都走去做軍師

泛民左膠必需全死，香港才能贏